行過公園咁多人做plank，發覺香港人真係唔識做運動

Plank冇用架，甚至對寒背嘅人不利，練core要做啲郁動嘅嘢，退一萬步講，你懶唔想郁，係做都做reverse plank啦，咁先係練緊平時弱嘅位置

咁請問改善寒背又可以點練?

有班傻閪係咁，第一以為練個腹就好撚健康有腹肌就好撚型、第二就信哂D kol youtuber 以為做plank 就可以瘦肚腩，轉個頭做完繼續大魚大肉

我之前日日做face pull 改善左好多

我反而覺得好浪費時間，明明有其他更好嘅動作做

做香港人真係慘
靜靜地做下運動都要比人話

若果只係大魚大肉係無問題，問題係會埋有其他嘢姐

Face pull ，針對後肩做多啲肩外旋訓練

練core 都要比你屌

腹肌潮文？

無得去gym room，屋企可以點練？

isometric成效係低d但唔代表無用
plank對於本身low back好弱/有腰痛既人黎講係一個唔錯既訓練
好多人都係plank開始 少左腰痛再做其他

不如講多啲其他有用既 training?

[有片] 全民在家健身 - 為抗爭而設既屋企健身全攻略

plank 點會無用呀？

唔係無用
係個功效俾D 19KOL煲大咗
雖然TUT夠長
但isometric始終無full range of motion

關你咩事
做plank都要俾你屌

好撚惡
人地靜靜地自己做咩運動都要比人屌

做plank係屋企做算啦

橡筋 啞鈴

去YouTube search 下，有個香港專做街健YouTuber 教得幾好

Core要郁動先練到？你試吓L sit hold住10幾秒再講

同埋做掌上壓一樣

個個以為common一味做,但冇人lead個姿勢，反效果

有心做，發現做完冇成效就會自己查資料

冇心做，你打千字文都唔撚理你啦

樓主傻豬黎

有一個幾啱寒背嘅人每日做，每一下hold三至五秒啦，十幾下已經好攰，有寒背嘅人會發覺做呢個姿勢好唔自然好辛苦，但正正越要俾恒心做